\section{Architettura generale}
\subsection{Architettura generale}
%\subsection{Diagramma dei Package}
\begin{frame}
\frametitle{Diagramma dei Package}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=250pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/Package.png}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{View e Controller}
\begin{frame}
\frametitle{View e Controller}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[height=100pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/View.png}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[height=55pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/Controller.png}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{Model}
\begin{frame}
\frametitle{Model}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[height=225pt, widht=300pt]{content/ModelPresentazione.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Model - dettaglio}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[height=160pt]{content/Untitled.png}
\end{figure}
\end{frame}

\section{Interfaccia Grafica}
\subsection{Interfaccia Grafica}
\begin{frame}
\frametitle{Men\`u e inserimento parametri}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[height=200pt]{content/menuinspar.png}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Visualizzazione elaborati}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[height=100pt]{content/visual.png}
\end{figure}
\end{frame}
